接唔接受到現任曾經有sp

如題

No

我ok

ching你個名

我個政府officer朋友條女比佢發現左有過sp，之後同我講話唔會娶返屋企，最多做女朋友，條女仲on99咁以為搵左個傻仔埋單

不過講多句，真心好鍾意個女人既一定會介意，你最好就呃到一世，唔係既就唔好怪人當你玩具，爛蒲爛玩唔係冇後果

處女座
有精神潔癖不了

話接受到都係假啦
你諗吓條女俾人瘋狂咁屌都頹爆

咁如果俾個ex屌就可以接受？

點發現

即係你男朋友有過sp啦

女仔做人sp 點都會有小小感情喺入面

條女既sp係條仔中學同學，唔同班，一講就知
我都成日同佢講呢啲女唔洗狠，玩完就算，邊有人會要件對感情咁唔認真，淨係識縱慾既女人

Sp都算
如果佢遇到你之前玩開人感情
不斷外遇之後分手
咁仲難攪啦

Sp無乜感情
各取所需啫
又唔係叫雞

SP真係接受唔到

同一個人黎

你接受到你老豆出去叫雞？
坦白講我覺得叫雞仲好過sp，叫雞都話有比錢

咁我老豆嘅野就唔關我事啦
問都問我媽點睇

如果係一齊之前發生左嘅野
你又點樣去改變
接受唔到代表唔夠愛/你唔係鐘意緊真實嘅佢

固定SP我覺得衛生過叫雞
起碼對方係香港人先

我自己覺得睇佢當時係咩情況

如果佢係無拍拖而有，我可能ok

不過如果果時佢已經有拖友而咁做就難搞d
因為下一個模版一定會係我

你覺得會搵得性伴侶既人真係會得你一個對手？你點知佢同過咩人做
唔好咩都話過去就推得一乾二淨啦，就係太愛先會介意佢既過去囉，你有得揀嫁大佬，冇人逼你要同冇感情既人做愛，咁大個人自己打飛機又好玩假鳩都好啦。一句過去/唔夠愛包容唔夠就要人接受你搵過sp，真係講唔通囉。

過咗去又點解去介意 依個又唔係你嘅人生 你都冇乜資格去介意

落過仔因為過左去所以唔可以介意

接受唔到
同做雞差唔多
比個冇感情既人屌
道德問題

Sp對象係前男友又點睇？

冇錯，已經唔係有冇性病、乾唔乾淨既問題，比冇感情人屌自己個閪，道德層面完全係錯哂，除非佢確保到自己第時老公/男朋友都會出去搵人做愛咁我咪冇聲出囉，如果唔係就唔好害左下一任啦。

妖
講真
邊介意到咁多
就算佢從來無sp，佢都隨時比ex，exex，exexex，etc當狗咁𨳒過，有分別咩？都係一碌嘢入一個窿

你keep住放心上面，就只要你自己難受，係呀，得你自己一個受囉，咁諗嚟做咩

有d人會話咁你不如娶隻雞吖，唔介意
我又會話，你真係要檢討吓自己眼光，人地當係雞嘅嘢你當人女神

咁唔係個個都咁多對手嘅
有啲人係有一個固定
個個星期換仔/女又唔同講法啦

咁你在意佢有過sp
咁咪唔好一齊
可以係一齊之前講到明唔要對方有過sp
你又要接受唔到又要同人一齊係講唔通架喎
咁在意過去嘅 應該要一早起好底先一齊嘛

世上總有人唔睇過去唔介意
佢本人有需要又單身想取暖
都係佢自由啫

呢個你放心，我一定唔會同呢啲女一齊最怕係佢呃鳩我，有心呃又冇common friend既又點會知呢，所以我係屌緊呢啲風氣，不限男女

你打完再望返自己講咗啲咩會唔會笑

我個fd一直當佢結婚對象，食好住好咁樣比佢呃左，玩返呢個女人有咩問題？

所以咪話要起底起清楚先一齊
樓主個case佢已經一齊左先發現
你自己點諗係你啦

佢只可以一係唔好再諗咁多接受現實
一係日日鑽牛角尖鑽到分手

有sp嗰個係樓主就真
認得佢啦

咁樓主可以腥呢個post比佢現任睇
難得我地都打左咁多字

sp衰過做雞

駁唔到 冇自制力控制情慾既，唔限男女都要聲討

拍得多拖難接受過多性伴侶
不過我les 如果對方多(男)性伴都會介意

唔明直男點解咁介意女人同男人搞過/搞得多
真係純因為佔有欲？
定係都因為自己唔想同男人親密 所以諗起女伴同男搞都接受唔到

D男人叫雞出軌成日話咩史前男人都係咁 周圍繁殖生性黎
心諗女人比愈多男人搞咪一樣增加受孕機會
真係有部落係咁free
全部同條女搞過既男人都有份保護生出黎個b 無人知真老豆係邊個 生存機會最大化添

入境淫娃 (4)

女人有sp 係習性黎
佢以前有sp, 心入面有條癮
將來就算結左婚出面一樣會有sp
寫包單都得

心理變態

你叫你個friend唔使狠

講得好好

現實就係一齊耐左個男人對佢有感情，冇既啦佢呢條友講就聲大大，叫佢放手又邊係咁易呀

真係中意嘅話，介意好正常。如果樓主就係問果個，代表你好介意。勉強冇幸福

接受到，過去既野無得改變

單身個時有ok
一齊緊個時有就唔ok

女人會揀擇啲係因為唔想生啲劣等DNA嘅細路出嚟

介意得其實你未諗清楚到底接唔接受到佢一切

利申 愛就唔介意

有過sp就唔值得有幸福咩
人哋又唔係結咗婚之後出去亂玩 單身嘅時候鍾意點玩咪點玩囉

男女都有性自主權

究竟你係鍾意人哋塊膜定個人

一樣道理

利申毒撚

冇錯可以做曬所有情侶做到嘅第一次

點會無問題？唔鍾意咪分手囉，仲拖住嚟玩咁好幼稚囉

咁樓豬都有選擇權架
咁咪叫佢搵返啲一樣咁爛玩接受到佢個啲囉

人哋唔要佢都唔得？

唔會介意因為唔會係現任

華人文化未開放到可以接受到 特別係談婚論嫁

搵件鬼佬仲可能得

true

女人喺結婚前玩好有選擇權,
同樣地男人喺結婚呢件事上面都好有選擇權
其實好公平

你話有過sp就唔值得有幸福咩，咁點解你唔同sp結婚?
男女都有性自主權，結婚就冇自主權咩
你有權揾sp，男人有權唔同你結婚，有咩問題?

男女都有性自主呢句係無錯
但你都要承受返有處女/男情意結既人唔會想要你呢個果
例如A係想要處女/男過活, 而A亦都無同人發生過性關係
你唔可以質疑A”有過sp就唔值得有幸福咩”呢句

係

咁佢如果無法接受女方/男方有過sp

就應該同對方講清楚 講分手

如果佢係介意冇辦法接受 但同時又同對方以男女朋友相稱 暗地裏又話唔使咁認真對待個女仔

咁我覺得佢心態有問題 接受唔到人但係又唔分手 咁佢算唔算玩緊人

同意，大家有權力追求自己幸福
有過sp嘅大可以搵番唔介意嘅
咁如果介意其實都冇話係貶低啲咩，只係想要段佢心目中嘅野姐
當然自己有sp 然後要求人地冇另計

其實我無

So？

呢個post啲人...
我到底係咪坐咗時光機返咗六七十年代

一句答你做過sp既女賤過雞
做雞都叫做為左搵餐飯食
你做sp為乜？
我係男人擺明就想屌免費雞
你就免費俾人任屌 你唔係賤過雞係咩

仲講咩自主權
人地好人好姐點解要俾幸福你？
你咪撚攪鳩其他好男人呀
做任何事情都會有後果

你啲思想真係有問題
聽你講得岀 女人有sp就係雞 已經知

男人/女人有sp就等於唔係好男人/好女人咩？

你最多可以話你唔會揀一個有過SP嘅人做你嘅伴侶
但你唔可以話佢哋有做錯 佢哋又冇犯法 又冇影響到你

真

而家廿一世紀啦。大把雙方單身有d知自己性格同經歷同對方無可能長遠行到落去，咪做sp/sl/fwb，唔係拍緊拖仲未斬攬咪得

連登咁多清朝人
2020年仲有咁多人有處女情結

咁快比你搵下個水泡邊有咁易

男女都可以enjoy sex

男人有sp，叫雞都一樣係鴨，一視同仁

唔可以係想屌免費鴨

agger
同另一個屌之前要過左14日潛伏期先

佢衰在無同你fd坦白自己歷史，但如果佢對你fd係真愛點算？玩返呢個女人，你fd都幾唔成熟，大不了分手咪算！你fd都屌過佢啦！

sp同ex分別在於
搵sp係擺明車馬無諗住發展
但拍拖係諗住發展落去
唔係話拍得拖就要結婚
結婚就要一生一世
有冇結果唔係自己話哂事
有啲嘢拍咗拖之後先知
但如果可以好好咁繼續落去一定係最好
如果佢係player都唔會要佢啦

同理 搵得sp代表佢覺得性同發展落去無關連
所以唔可以接受

比ex屌就唔同
如果個女你覺得扑嘢對發展落去係重要嘅
比ex屌無問題
幾時扑呢條介線佢自己定
但我會參考佢呢條介線嚟睇我想唔想同佢發展
第一日識就拍拖仲扑埋
但識咗成年再拍拖
拍咗成年之後再扑 觀感都完全唔同啦

唔好非黑即白啦，
如果對方以前認真拍過長拖，期間同EX有性關係，但最後唔夾左手，這情況很合理。

但果啲咩撚野單身搵SP，拍過好多次拖，年少輕狂過，屌，同佢地拍拖唔方有好下場

真 點解assume淨係男嘅得益 女嘅淨係suffer
有雙方consent咪各取所需
得罪問句 巴打係咪俾人hurt過

固定sp無所
但太多個前任同sp就真係唔得，明顯係濫

同意，其實係一種信任問題
我同你拍拖係想終老嘅 如果無咩嘢 相處到真係分分鐘一世
你當初有心同個ex一生一世
但結果唔如意 無計
佢當初個判斷唔會令我唔信佢
我可以包容佢呢個判斷

但如果條女（仔）有濫交、搵sp、做player呢啲事跡
那怕中其中一樣，我都唔敢信你啦
仲點敢交個心比你

我唔知係我問題定連登問題定點我識好多女都係拍過好多次拖扑嘢當食飯 我又覺得無咩問題 身體自主
而家呢個年代你情我願邊有得迫
年少輕狂唔可以修心養性？
單身揾sp 一齊咗後唔可以變專一？

真心 點會唔介意
愛就會介意架啦
男女都係
但要睇返佢搵嘅原因係咩
有啲可以係受過傷/好唔開心
一時諗錯左 搵嘢填補心靈
如果係呢種情況而又好愛佢嘅話
可能會體諒到 但都係會介懷
如果係純粹扑嘢扑到痴左線
無事無幹都要約女/仔屌屌屌嘅
呢啲仆街唔好撚學人拍拖 唔好害人
食屎啦7頭皮

我相信本性論，同天生基因或者長年累月的性格價值觀有關，
以前仆街過的人，往往江山易改本性難移。

咁我同樣都識好多有愛先有性的好男仔/好女仔。

接唔接受到現任曾經有sp濫交

單身同想做嘅人做愛有乜問題
點解一定要base on愛先一定可以有sex

呢啲你情我願你驚咪唔好痴埋去
痴得埋去你就要對佢有信心接受佢過去啦

所以我從來唔會同果種人拍拖

這個問題我有思考過，因為好多女仔撩我約過炮，
莫過扑野，連真面目都唔想比其他女仔見到。
扑野係Base on 愛，因為佔有慾係愛的一部份，
我只想被生命伴侶擁有我，所以我只會同愛的人做愛。

我唔會judge你乜原因去揀做唔做
但單身做唔做愛本身係冇對錯
如果有伴侶仲搵sp就係break commitment, cheating

你唔理未來另一半感受，冇人話你錯架。

點解我單身死都唔肯做人SP，因為我知道如果我咁做，未來另一半知道左會好傷心。

大把人喺呢個post話過咗去嘅事唔care啦
唔好以己度人先

點解扑野唔可以好似食飯咁？
假如一個人真心愛你，佢連你同人食飯都會呷醋啦，更何況扑野？

所以我單身果陣都唔會隨便同女仔食飯

諗太多 真係可以純為sex
唔好以為女人就冇性需要

這裡大把人都話會有條刺，這是人之常情，佔有慾係人類愛情的常態表現。

當然亦有例外，如果你將來另一半係綠帽奴，佢咪唔介意你同其他人扑過囉。

咁呢個係你嘅理論啫
人類最終目的咪又係複製自己
現今社會行唯物論
愛只係一種大腦性質 係你腦內嘅neuron 俾你嘅信息
無咗愛呢個世界都可以另一種方式運作
點解要judge人有愛有性定無愛有性？

食飯都呷醋會唔會係你有問題？
正常社交嚟咋喎
朋友之間食飯，唔係男就女

性同愛無得分開根本就係華人甚至成個東亞好根本嘅價值觀
係香港一定至少有一半人咁諗
就算唔討論應唔應該分開性與愛
分開兩樣係咪比較進步啲嘅觀點
剩係價值觀唔夾已經好難一齊落去

生物學上的佔有慾，詳細我唔識。

但人類點解希望自己係對方初戀，見心上人跟異性親近會唔妒忌，唔比其他異性摸對方，一切都係佔有慾。

而我地如果想另一半開心，就應該將自己寶貴的事物留比對方。

過去咗嘅嘢基本上一齊得就唔會再追究
但搞到有手尾跟到一齊咗之後仲未解決到嘅話會接受唔到

你上面講到唔顧“未來伴侶”感受
事實上係有人唔care

咩綠帽奴理論就更加搞笑
不如到死嗰日先扑嘢啦
反正結咗婚都未必可以一世

你問得出這個問題，代表你未試過被人真正愛過。

我講來講去，都係回歸一個重點，
就係希望另一半開心。

同異性食飯根本好正常
講緊係朋友關係
借問聲你中學畢業未？

直接block咗條戇鳩仔算

如果你平時好難被異性約到單獨食飯，

直到你識到女朋友後，佢知道除左自己之外，你好少Show其他異性，
佢會好開心。

其實我講野好難明咩？
我意思係話將自己寶貴的野，
留比自己的最愛，對方會好開心。

所以盡量寧缺勿濫，唔好亂同人拍拖。

佔有慾ultimately咪就係想複製自己
人嘅擇偶條件都係睇對方有冇能力幫自己傳承到優良基因
點解會有妒忌呢種心態 係因為你意識到伴侶俾咗機會人幫佢傳宗接代 咁你機會就細咗

講到尾都係複製自己
human nature嚟

我又好奇 如果個女冇SP但非處都唔會娶？

你講得岩，唔一定人人都要有愛，
你可以成世唔拍拖架，成世約SP扑野都得架。

普通人類有佔有慾，但少數冇。
如果你想拍拖，第日搵個唔介意你約過炮的女仔囉，
不過這種女仔多數都自己約過炮，你應該都唔介意，咪一齊修心養性囉。

其實這個問題，你問我或者其他人都冇意思，
因為我地唔係你邊個。

你第日識到發展對象，你咪問佢囉：
「我單身同想做嘅人做愛有乜問題」

佢唔會唔開心或者心入面有得刺咪得囉，
話唔定你未來女朋友都贊同，佢自己單身都有ＳＰ

由你第一句已經有起源謬誤
點解約過炮唔可以修心養性？

因為江山易改，本性難移。
當然我唔排除修心養性的可能性，但極低。

調番轉諗，假設你已經修心養性，
但對方會唔會一啲都冇唔開心？一啲疑心都冇？一條刺都冇？一啲都唔介意？

我都笑左，覺得佢個朋友好醒，唔洗被人埋單。

江山易改本性難移係個好唔solid嘅論據
建議你睇下Walter mischel嘅書
裏面有講到人嘅性格係會除時間，環境改變
性格主要由基因決定係種謬誤

我地講緊兩性關係，
本來就好難用到統計化的數據。

心理學的書我中學有睇，但全部都好撚低質，例如心靈雞湯，戀愛心理學，世界最偉大的人性學，

我頭先Google 完Walter mischel，發覺佢世界排名好高，謝謝你推介，我會睇下。

心靈雞湯 呢啲唔係心理學
頂多算心靈慰藉

中學雞果陣唔識揀。

另外兩性關係/gender issue/psycho本身就based on 大量research 點會無得用數據統計呢？

點都好啦，我訓啦。
多謝你推介的書。

咁條女拍拖之前應該要講明自己有過sp先 等個男考慮吓仲同唔同佢拍拖

覺得條友講有啲偏離咗
我都係比較保守嘅 試下同佢一齊回應下你
第一點
愛情係一種大腦屬性
係屬於一個類別
例如我對我女友嘅係愛
我對我前女友嘅都係愛
兩種token都係同一個type-愛
可能都係相關神經元有反應之類
咁我相信兩個token都有差
例如強度有差 我對現任女友多啲愛等等
或者現任女友錫我我產生多啲愛
問題：性興奮會唔會影響我大腦感愛/產生愛嘅強度
沒有愛作為驅動力嘅性興奮又如何

如果唔知都無所謂 因為我都唔柒識
不過我覺得拍得多拖/搵sp會對愛比較麻木
偽科學嚟講咪up啲咩有愛嘅性可以維持愛情敏感度 咁我唔識收收皮先

第二點
given唯物論框架下
我地係咪無辦法從大腦層級嚟討論應然性問題
姐係只要唔搞鳩人 基本上無問題
例如打J而家根本無人會覺得有問題
至多就係會影響生育能力之類嘅人類普遍目的
所以會有唔建議呢個意義下嘅「唔應該」
所以搵sp亦無話應唔應該，至少單身情況下

On9 樓上咁撚多理論，揾咪揾
乜撚野世紀 女人唔撚識享受
我條女如果揾過SP 我會更加愛佢
証明佢識享受性愛

咁你fd啲時間都好cheap
拿拿臨搵過個岩自己既唔好咩 拖人咪又係拖住自己
驚無其他女人鐘意自己就話姐

Agger max!!!!!!!!!

好認同！連登都有正常人 男女都一樣

好好仔 祝你搵到一個一樣咁好既女仔

妓女思想，身體就係用嚟賺錢嘅工具，同人扑野唔收錢=蝕咗，所以話好多連登仔都係雞格

成日話身體自主，2020思想仲咁落後，扑野當食生菜等等既說話。
係呀，你地講就講得好聽啦，但試問你地有幾多人夠膽坦白自己過去？咪又係驚俾人知，根本連你地都睇唔起自己，就去話人思想落後，真係好肉酸。
身體自主真係無問題架，但唔該記得每年做身體檢查同想結婚前麻煩坦白自己過去，唔好被人踢爆左先係度叫春話香港無好男人/好女人。
無人唔比你爛玩，但唔好覺得接受係應份

算把啦 男人淨係識講經
到有個靚女大波長腿但爛蒲爛玩百人斬同一個普通樣普通身材（已經唔係醜女咁極端）既乖乖女
個個咪又係狗衝要靚女
扮乜撚姐

不了

條女係咪姓陳

岩啊， 一係0次， 一係100次

Chicken